想學壞cow女，咁樣夠唔夠？

男人不壞女人不愛
所以我打算一次食兩枝煙
等我做全公司最壞就係我
cow晒公司啲女同事

P.S. 唔做犯法野

夠唔夠我同凱婷壞先

壞好多

我都做唔到一次食兩枝煙
唔夠bad

咁你一定cow唔到女

你做到兩次食一枝煙一定cow die girls

夠
我pig女

入房屌鳩佬細 d女同事即刻濕哂啦 仲食乜春煙on9

係喊晒又有條傻尻要走
本來想收吓兵

同時食兩枝煙再駁多兩枝煙

屌鳩老細有幾壞呀戇鳩仔

咁樣會唔會壞得濟？

愈壞愈易cow